其實方力申同stephy點解會分手？

自己翻去睇新聞

你知道咪講lor 唔想答又要覆係咩心態

你唔係當事人，你永遠唔會知道真正嘅答案

阿仙奴入唔到歐聯8強

葉念深要拍分手日

根本無一齊過

因為大家都有好路數